Be humble?

姐係車緊人放學 望住rb 大家都辛苦我明呀
但我地都想快啲送多啲人返學
好對唔住 係我對唔住你地搬開rb
開返條線比我地載人返去
但係唔該比返我地應有既素質
唔好一黎話人又狗又乜
我地都係想幫手足們早啲返去休息備戰。

真係好對唔住呀柴灣手足
但真心 Be Humble

另外街上面真係仲有好多人需要你地做校車呀 真係好多人返唔到屋企

盡做！

香港人唔會用素質

真心發夢左咁耐
咁樣比手足話心都淡埋

Sor 諗唔到用乜字 請指正